[I/A]糞營運#白貓Project#[28]

真係無人開

包弓d料要咁撚多
之前無打多係度唔係幾想打

開錯左係吹水台

仲未解得

包弓把專好撚勁

白貓是好遊戲

執左講聲啦,等我刪左佢

入驚DL左堆野
但仲未解得

解得

包弓堆嘢ja

已解

留名

仲以為要3點先得

無石,睇曬d野咩環境先升

真係加屬性就算

個協用式神掛機得唔得

好似得

隻MARY雷屬 但係把專水屬 咩玩法

哇屌⋯⋯咁細力既

加大個2017白值,然後加屬性,完

疊滿10下無反擊
用專武
我估極限爆擊300萬左右掛
全部角無改技咁滯
夏雙唔比反擊強化

咁大鑊

真本事？

金獅2技變左可控

剩係改數字？？

唔夠石上100LV 全部都1LV

話撚左係咁
成班唔信本非洲寶寶
hehe

where is the 真本事

床上真本事

解完冇左反擊?

完

艾希同霞b

全部無上咒

唔算好細力姐 係唔會好似以前咁加buff比神解角囉

無反擊係指無藍圈

全部加大左屬傷
我估有廿萬一技掛
不過網球劍一個波白字3-4萬
頂配一hit150萬加波波10幾萬不是夢

金獅子繼續垃圾

金獅個被動 又係玩鳩人

有,同未解一樣,d被動同技完全無變過,咪就係2017白值再加普攻火屬有1500

夏雙用火車專應該好d
佢紅光加被動唔缺技傷
自帶攻buff
差個反擊強化可以同top5一戰

祝白貓長命百歲

等BUFF

吓
咁就叫解左？

黑肉弓儲氣射10萬左右
火屬就5萬咁上下

好襯

金獅2技乜都無疊有8000+5250火傷（垃圾武）
潛力幾大下
疊滿加巫女拳加黃圈10幾廿萬一hit都唔奇

不可控
正牙

無武岩夏雙用

包弓有冇多咗嘢要肝

之前夏日把雙都可以一戰

...

建同武

解解下有bug

屌 好失望

屌包弓一場要打成3分鐘守先得果幾十甩

冇呀 神解廢有人棄驚 佢哋罷工有幾出奇？
又或者chok玩返白貓 咪有bug 囉

肝完打唔打到英雄挑戰關先係重點

又加咗嘢

極同建LV上限

今晚搞掂佢先

唔肝都打到啦

弓我搞掂
個建要幾多

好感動呀 白貓終於生性

早知換情人節把雙玩

[img]
普攻勁過2技
Btw, 呢期解得冇驚喜
暫時覺得有潛力既係雙 劍 拳3隻咁
但夏雙傷害應該低過夏劍

包弓把專真係要升,拎左把專應該勁到好似獅劍咁

黑肉整得唔差

一炮打到100萬

你老味又要肝粒幾2粒鐘

你講普攻定2技
拎邊把專

洗唔洗換定愛衣把野等比神解毒蛇用

夏雙緩回太低 依個年代仲係得100幾
普功唔錯嘅

普攻20萬 2技100萬

魔王專

點呀top1未

我用上次情人弓夾埋屬攻2技爆CRT先100萬

我疊滿就咁放都210
上埋反擊buff+把好少少既武有300既

夏雙好差咩

毒蛇無回血無攻buff
愛衣專對佢冇用
比佢用返專武算

我建築唔夠好sorry lo

玩左幾場夏雙 心得就係做番倉管啦

夏雙用遮那王果把雙唔錯
又有30%血死回 BUFF加會心Damage唔會好似其他雙刀咁食左佢本身個加攻
同埋係火屬

無反擊強化
手感差好遠
疊滿都唔夠同為斬屬既劍大力

Mea咩環境

打15咒隻BOSS 打到心軟

指緊夏劍
Mea劍就一下拍落去我估有100-150萬（爆擊）
加成堆10幾萬波波掛

所以
冇魔王勇者繼續努力

白貓真係好好玩

個傷害唔係過到入限惡魔斧先叫合格咩？ 過唔到入唔到10甲架喎 哩個世界唔係咁㗎咩 ？

1突0石版
白字60幾萬
波波反彈4萬5-6萬幾
爆擊有神武*2.5

屌一場協咁撚耐先得20粒,要打成50場先夠數,仆佢個臭街

將個傷害加大十倍
其他野唔改
成班傻鳩話正
呢班茶熊角係第一批現代化角色
本身有一堆buff+子機/普攻強化
解完都唔會差得去邊

暫時睇茶2上半既傷害都壓係100萬左右

睇下下半有無驚喜

掛唔掛到機

夠啦!我唔想聽呀!

求企位

應該都係屬性流

月見廢少少 呢度都暴動

企街無人同你搶個包黎拎既話,你用巫女是但一隻都可以企係角落頭企到完場

接下黎個堆神解係咁都唔奇
唔通好似2周年/億限打後個堆仲強化咩
傷害跟得上時代已經幾好用

倍率不變,2017白值再加雷傷加到上2萬一下

Agger 落到場已經好開心

1.0已經唔係廢少少

下半我睇好毒蛇同遙b多d

有幾隻打到150-200萬
夏雙可以上試300萬
高血加滿減15星都輕鬆刷啦
下半如果真係加個零
相機佬一個s2 300萬加隱形
魔王直接入倉低都得

又神氣解除

副會長

條龍

真本事

鋸反cap成功
1技成10萬雷
2技成二百萬
又硬又吸得多血 早見專再次carry成功

睇好毒蛇+1

MARU呢

本非洲終於有雷屬角可以用

早d出咩牙神解我就唔撚抽勇者, 為個雷屬抽到乾晒

Fami比左唯一既SS男神wo

勇者勁咁多點比

hea 鳩我呀？

強角我唔缺, 係次次出水屬怪我就企撚左係度

收到風夏雙有人打到550萬

街場班人乜年代
仲抱著個bell四圍走

寶寶都係無雷屬用

男神幾好抽
又硬又吸血又緩回又高雷傷

暫時電單車配龍爸專可食用

何不用勇者

又龍職project?

何不食屎

勇者2技直接放得100萬左右
Mea劍精統一下拍落去就200萬+10-20萬波波*N

上半得梅亞同男神 強度如何？

但係食唔到個雷屬，用法王專如何？

全部同我企起身

信寶寶得永生

霞呢

個個人都有雷屬用

茶2 HERO

神解向來都係營運過渡 哄下你玩多幾分鐘
已經無再期待 無預有驚喜

火龍女對着你笑

推完個10島喇

龍女應該到執笠前都係第一

其實咁出係咪完美回避玩家叫茶1,2 Re島

霞b 2技爆左擊都係100萬 但技能組救唔返

復刻2016茶熊但進度承繼
馬場：老屎忽你仲唔棄game?

打包協佐倉劍開s1,掛得

老老豆豆咩牙用落勁啲
唔洗分傷唔洗疊
on9吸血量

未上版未上戒都百四萬

網球projecr

咩牙上次最渣勁返都合理

最橙係行到蝸牛咁慢

後半神解同茶2島復刻4月頭出
島進度承繼

男神勁到

唉我屌...唯一一隻
搞到咁

咁樣樣 新手唔課都多石過課金老屎忽

yes!!!

唔派石出返個島托柒呀？

好波

er...到時會多個bgm任 俾返5甩10甩石你 thx

BELL 協真係好拖時間

用落最順手

....... on9

交下戲啦 自己開房打野團 開波哎呀哎呀死咗 然後做自己嘢啦

個班課金黨勝利日

竟然佢係勁？

一個月仲3次入替唔換池

我唔會刷囉屌 好得閒咩

2技尾HIT必爆擊已經高半格

你on9

扣咁多既 我眼花？

YES 係時候睇醫生

咩牙用邊把專先夾到返佢個雷屬

早見專無屬性
普攻雷屬無影響

上次咩牙最渣咩
我用落唔覺嘅

馬場又嬴一仗

但係D on9仔拎個bell 去中間

上次咩牙好似打少一個零

論渣問過金獅未

果陣打少個0都好用過金獅拳

金獅個2技改完可控但唔食移速buff?定係食左都咁慢
1.0仲好用

金獅拳 黑炎龍 同 咩牙好似同一級

火龍女甩頭未

繼承進度姐
唔係唔重置鑽掛

擰甩人地個頭

屌 13星黎既

上次打完>繼承進度>打完

咪就係上次無限塔咁囉
上次無限塔有無重置鑽先

是但開隻槍 用hihi槍專 開燈 交戲到完場

咁點解有人話神解廢 r哂頭

當初抽到真係屌左聲

利申 已連專

男神專武技上黑超先係價值所在

邊把係專？

下半有渣雫法
唔知彈唔彈到起身

個技既模組
打1000萬既話都可能翻到生既

好似係呢把

搞咩推得咁快

解成咁
開心

因為will is g

我都係禮物

Ching is our pad god

幫我撐十秒

好崩

解得越渣
寶寶就越強大

有野玩？

都唔知你咁開心做乜

神解完

派遣又有新戰力加入

想問啲人物專點先有？
同埋衣加係咪無得抽哈維把武？
咁啲石留番定點好

望佢快d執粒

每隊求其隻突入去都ko啦

哇屌
睇嚟可以係落架之前抽多個大跳

下次連event d鑽都唔重置，零課慢慢等新event/登入石

齊齊缺乞兒
每日乞佢5-15粒

每月派鑽量有望跌穿500， $#好波

寶寶

寶寶一定要堅持到見到白貓執粒果日

妹妹咁勁阿哥就咁廢,男角真係冇人權

第一關係咁比兩隻黑狼殺

我收返呢句
岩岩玩完男神,好勁

男神仲硬過魔王bbg

上兩場玩金獅磨到仆街
接住玩男神,根本係兩個世界

小毒報到 可以裝返未？

沙碌燈死左啦,開心啦

不過我覺得咩牙今個pool 最勁
上板上戒 未上精神統一已經可以爆百二萬up
都未計啲彈彈波粒粒十萬
拎乜武都上到90%減傷 同黑翼弓一樣on9吸血1%:
最緊要又好j

你地又話係電單車既

尋日話左rip

你地唔信

岩岩用mea打冰結好無腦下

等我7突裝哂石版應該仲勁

咩牙最勁, no doubt, 因為我無電單車

岩岩打15星3隻夏雙1隻mea
感覺到完全係mea輸出

復刻唔復鑽你出黎把撚呀

bloodborne死一次要重頭打過曬？

神解月見騎兔一定top1

突咗

呢類game都係咁

要去到營火/祭壇save左先係savepoint

一樣雷加突

配邊4塊板勁, 成日見到一堆板覺得好煩 又無得sort數值

龍女靠bug上top1
要贏佢應該都要靠bug
所以應該會企到水樹弓神解

拎咒咁大力既

主席想喊

試下先

其實要睇數值 600 防650 會心=唔計武都max
拎早見專上到1千1會心就最好 防板唔用都90%減傷
其他都係塞攻血

聖女塊臉都有bug
聖女win 硬la

但佢d物品唔係重新
第一關打唔贏雙狼

搵卒仔挑機就會拎到好多

要點燈先有得返屋企

呢樣做得好 執左果d入晒box死左唔會跌

上齊攻擊石板之後玩男神好爽

聖女塊面個bug硬fix左啦

點樣點 我而家死左係爬完梯上邊復活
連唔連線玩

霞法夠勁多bug啦

公平咩

解完到依家清一色正評
仲有冇人追勇者

男神之前唔係好廢既咩

認真?
金獅同偽娘真係用唔落手

收嗲啦你 又衝出黎柒

女生組清一色打到100萬up

金獅同偽娘就真係rip

2技打幾hit二百萬
打冰結輕輕鬆鬆

齊男角
好擔心勇叔紅龍同毒蛇

唔擔心毒蛇 應該勁

紅龍同勇叔就rip

WHY

唉，屌

同黑肉一樣 對佢有信心

勇叔有神器照住應該唔會太廢
但睇今次咁神解法
紅龍有啲危

後半期待maru好過

屌原來我冇弓

即係有8隻啦

16隻

原來黑肉蘿拎埋佐倉嗰個解緩回BUFF

前法老

係wo

唔計屬性, 你地覺得勇者勁D定真札勁D?

點知

打算放置到秋天先開驚茶熊投水樹1票

感覺到淺井真的有聆聽意見，
謝謝營運今天帶給我們神解。
白嫖不課的玩家隨他們去吧，
貓哭老鼠假慈悲並非我風格，
給完甜頭不課金就别再貪心。
我完全贊成營運趕走無課群，
傷不到營收又能篩選好玩家。
害群之馬們請馬上離開好嗎？

認真問 邊隻解得過

咩呀同男神

C社youtube條跑online片又做乜鳩 睇完都唔明咩新game

勇者
3000防盾太屈
仲有JC
生存力高太多
加上技能唔係分散都夠力
何況火斬同雷斬
雷斬實用度高少少

冇男神呀

得一行🤔

劍法弓拳都冇 on9

鬼知咩

TempleRun

Eclia白值都多左一個0

咁收錢通點繼續J

我屌 得黑肉法

咁其實個解buff都唔係特別有用 造球關既話, 隻變身1技都收boss皮, 使乜解buff

講實用, 我覺得黑肉法好用過黑肉弓喎, 2隻都有

突然多左好多雷屬角用

咩亞係咪打tennis先變親生女

原來兩隻狼唔係boss黎
但3下爪死我

盲腸

你講天橋上面嗰兩隻newbiw殺手?

係 上完樓梯2隻

搞錯呀我白劍bb咁細力架

唔洗打架 直去打boss

邊隻係白劍

成班哪來的自信
我都講左十鳩幾次,9成9係2017白值加屬傷
個個唔信
本黎仲以為會連d buff都抆走曬,仲低得返俾你咪算執到

佢狼都未打贏你叫佢打boss

我隻咩牙剩係4突左,無你地咁大力既

除左boss同hunter 其他野都會reborn

隻狼起手用黎刷補血

萬幾一下

笑到仆街

真係廢到笑

點樣開房等人地入我場

仁王?

唔係所有黑魂類Game 都係可以一打一就唔會一打三, 有得屈箭就屈箭咩

有個唔知乜bell

你同我連啦

連線 死左點計

係喎神解完隻斧可以試下打英雄挑戰關

日豬有冇屌鳩阿鳩今次神解
茶熊都夠膽玩野,睇黎阿鳩真係唔淆班日豬
反正佢心諗我出乜你班日豬台豬港豬咪又係照食

可預見喎
我又唔覺得解得差
我之前真係估會將d buff全部抆走曬佢

即刻七凸 哦單哥 小夏雙 網球妹

今次除咗拳斧槍其他都OK
特別勁嘅就劍雙龍
其實武器都差好遠 法師同斧咁耐都冇把嘢追到FOG三神武級數
霞如果可以拎支早見劍能力嘅杖已經勁幾倍

冇勇者
但小夏手感冇得輸

無反擊強化手感麻麻喎

雞仔龍武已經準備好

本身茶2班野除左倍率其實都已經幾ok
呢次2017白值加屬傷再放大少少倍率大部份都返到生

照扣靈視 錢下面隻眼

我都要叫人幫呀

打15星㩒撚到手抽筋

男神龍反而冰結可以頂住

eclia都唔知咁

神解有評價未

appmedia 弓拳龍9.5 最低係隻斧

拳？！

不如神父出黎講兩句

雙sor9 岩岩訓醒

反擊強化即係咩 ?
btw,真扎要拎咒先大力

唔係話咩亞打網球好勁咩

唔想嘥咗普攻高火傷就係咒/魅魔雙
唔理普攻火傷就火車妹都高攻
但係普攻個火傷都幾大力

招2技太細範圍
靠d波波彈又唔係真係清到怪,依家叫做可以一用咁囉

APPMEDIA ON9姐
9分即係同佢隻正月子安/聖誕卡蓮一樣勁
睇嚟都嘥鳩氣

上面唔知邊條蛋散話咩牙打冰結好爽 結果我磨撚左成2個字至完場

其實我頭先拎過隻咩牙黎打冰結,打就算係輕鬆打(硬過鑽石又回超多血),但招2技真係太細範圍,唔係單人刷d怪唔自己集中過黎差唔多次次都剩係扑到1,2隻

蛋散

如果拎咒雙咁洗唔洗+30%好

不死身咁囉
但2技無屬傷,1技又唔夠攻,清得d棋黎又要慢慢磨d牛
加上2017年黎講佢招普攻強化太短範圍仲要剩係打直線回sp都煩

一諗到茶熊島冇石打就好想game驚保平安

如果佢送番average 石量出黎我又唔覺得好大問題，佢啲活動咁長時間加埋茶三咁咪冇左半年

承繼進度咁出黎做乜鳩 收返埋佢啦屌 咁撚度縮

真係好撚野 島唔reset真係第一次聽

我第2次聽,上次無限塔

我爆左機 賣埋隻碟 個save仲係度 你就送隻碟黎叫我開黎玩

仆街
16茶熊島都無石係咪痴撚咗線

執左佢啦

上次禁入去無限塔
見到個500塔達成即刻冷笑左聲,然後熄game
我諗遲下茶2復刻都係咁

老老豆豆 咁佢開黎搵咩人打？ 新手唔敢入坑 老手打撚晒

我個FD茶2入坑
我嗰陣仲笑佢打唔嬴,今次佢賺到笑

就算係都係得打唔贏果d關

好想睇日本個邊咩情況

唔會炎上因為已經無人玩

咁至少佢可以拎返啲石
照咁睇,遲下溫泉神解
可能復刻埋島,但都係唔重置進度

唔怪得會復溫泉
計已諗

溫泉要解應該一早解左

屌要搵定備胎game先得

好多復刻啊
白貓真係好好玩

唔緊要啦 肯定set到唔撚中

以後都冇限玩

認真 我覺得佢直接講唔復刻 條氣會仲順 雖然都係唔順

點解咒劍可以90%減傷
仲話勁過用早見專

唔係掛 上咒都滿減?

下面俾啲日本仔串到佢反皮
🙈

仲要話佢怕即死傷害
佢有冇發現自己用咒

又真係幾勁

白貓都算少數無受外力影響

自已收自已皮既遊戲

屌 開場同人玩冰滅係咁斷

逼人推前面d島

到十一島先有得神解男女主

島就掘左，接連出限回收番石

活動石又唔派得多

出多幾次限一定引發大規模棄驚

神早已經大規模左
未棄係寶寶一定要見證佢執

手持月兔有閪屌

英雄角嗰關點打

燈少陣啦

雷加突

用神解男女主碾

即係要推11島

獅3槍同鬼妹好似都得

未推11島 有無人借個龜apk黎俾我過

啱啱先玩咸濕排球 屌你正撚到 我個twitter應該遲d全部都係ps4 cap圖

一早打完啦 男主咁勁

天狗

不過最鐘意都係marie rose

我差冇人死，但又唔想再晒心機打
推下島算
仆佢個街re完島都係要再打番一次10島先開11

賣飛佛

上次好心幫朋友刷，家下有回報

我鍾意黑髮

其實而家唔洗玩白貓都可以做白貓編輯

勇B 4分鐘屌打雙15星
咩牙
佐倉淨係單恰咒15 仲係恰隻狼唔識捉你

FAMI通:佐倉第一

咩牙本身得400防加個50%減傷buff

APPMEDIA: 拎咒劍 全能力加一倍變800防 咁就輕鬆90%啦

上年升剩既 夠唔夠用？

我隻獅3槍好細力
我用獅劍+鬼妹過

我個FD俾獅槍用大哥槍屌打幻想
我用花花專就麻煩少少
用專應該唔夠攻
放隻鬼妹清獅子就得

入替

藍色帽嗰隻好可愛

藍色帽top1黎好似

包2老玩家要刷：1790／1557／1090

收到風藍色帽打六十幾萬水屬

唔怪得，我用專

個box有個隻水屬雙 係咪中bug

我啋你都有味 要刷咁多 新手：點玩呀大佬

那來的新手

屌 要打多500粒大

臨執都唔可以做返件善事 屌你老母
真礼bb

個個都用男主打
但我就用女主

恭喜你，你要刷多700粒最大

重慘過返工

鬼妹

渣ga

我推完個11島H夠250就...
大家快撚D刪驚!刪完驚阿鳩會知驚架!

求解答

邊隻哈維,台版?

專要抽,通常出完角色之後幾日就出埋專武,專武同人物一齊落架
台版唔清楚
日版一定冇

台版嘅話而家留石就得

哈維係FOG隻限龍

無啦啦復刻包弓唔通禮拜一出片講個新活動係包弓3?

諗太多

女弓 女槍

包姐2.0

姐係要等佢上架 岩岩先落

終於做到仆街仔
做撚埋港豬添呀我

啱啱落？ 咁你冇可能抽到把武

屌

大家都係結衣 點解我抽唔到限

我覺得自己好冇口齒

又中

認住呢個post啲棄驚法老 新時代降臨就會清算你地

新時代(執笠)

首先要去到

寶寶想叫春
但寶寶不說

上次佐倉兩隻都抽唔到

諗住茶2復刻裝返game
點知復刻唔送石
多謝馬場

頭先搭車嗰陣手㾗開左白貓黎玩下
坐係後面嗰個黑絲OL即刻濕晒咁款拱個頭埋黎問我玩緊d乜

仲想抄我牌 但當然比我一口拒絕左

我條女都係咁識返黎
依家比我一邊推住島一邊屌緊

春呀

已經好耐無load過
決定del一del驚
下次抽個陣可以比個希望自己

換部AN機抽咪得囉 包你次次抽唔使DEL驚都有LOAD 0

Yes!!

食氣流 一抽

閃到盲左

其實巴哈仔d思維都幾搞笑
一句話唔重置島鑽就失望就成
講真打過既人有幾多個想重打多次

上次無限塔 唔重置獎勵就吊人地唔一早講
話好期待咁係到等左幾個鐘
今次就一早講定又比你吊

我自己覺得佢要派石用青頭勇者果d關好過啦
打幾場就成百粒

同埋獅3打後經歷左咁多次伏
你都仲要期期入替抽就不如話自己賭性難改好過啦
由其抽完又話廢果d 換個諗法 營運幫緊你sh喎

你可以吊佢限定連發 吊佢搞vr搞白網
吊佢唔重置茶2島 我真係HaJor

最後都係果句 一個月平均派到2000石已經唔錯
d石係睇你自己點運用 大把人同我講抽武用得多過抽人

瑪莉仲好用過excilia

今次篇藏頭詩收得咁埋既

收左係邊 搵唔到

我認同 無左活動POOL之後 SH易左好多
PASS左2次伏野 近2次都差唔多2-3000石起步等雙入替

情人節我做左超級大傻仔走去抽呀

聖夜同情人節認真大伏

玩咁耐都唔知多過2隻以上都伏架啦

億限 fog??
淨係4隻先一定係伏啫

比你講多次

原本覺得3隻最良心
聖夜之後

除左呢個

男女主角專武點有？

11島n同h clear獎勵

超唔想推

有無新角送11島

勇者喜歡巨乳有什麼錯

男女主lor

劇情開始完,仲加新人咩

仲未完主線劇情咩

男主都變埋超西喇wo

之後變超4

主線完咗係咪執得

未完都執得

係邊

暗之王未打
而且11島出左個新敵人
可能個新敵人又有手下四天王
打到20島都未完

15島未執當佢贏

1年出1個島

求人勇者 三回目 58218
想打4場
開始時30SP

龜頭

3週目沒打過 ,打完有沒野送？

沒就唔打

5石

我唔係你認識既龜頭

隻法真係好撚垃圾
希望小滴神解完會fit到佢把專啦

幾時先神解premio bb

52611 有冇人打

隻雙刀個盾究竟有咩用 都擋唔到既

訓多陣啦

6000HP 90減傷/1100防
你會覺得世界美好左好多

勇者勁撚到仆街

過一陣就會有公告話勇者有bug要下修 rip

神父2017都仲係咁準
佐倉切菜咁切
勇者勁撚到仆街

即刻沖爆6000血！

男神好高輸出

勇者勁係邊

勁在我無

即係有魔王啦

其實雙限只求中一隻係咪預留二千幾石就夠
唔知有冇計錯

點計

有得咁計架咩？ 睇你好唔好彩咋嘛

留多個triple都未必夠

OK u win
所以油王大爆死只係幻覺
所以Chok一定係中bug

咁80石就夠啦洗咩2000石

佢要一隻之麻 40石夠哂

我假設毎隻四星角機率係8%，個池有16隻人咁計

我見到WILL一抽中限 我幾個大跳都無 求公式

阿爾克馬爾冇意思

巴抗你唔好咁啦
其實中限係50%
一係中一係唔中

仆你個街,比座勇者建搞到冇曬黃饅

坦白sbu
抗拒sbu

你有愛衣

個個都問把弓點洗

咁又點

你咁講我咪10000石一隻限都冇 咁多期

已經扑晒樓上班死法老

跟隊扑法老

燒撚死班陷家剷

睇返先知上一次齊限已經係5000萬既事

情人節隻弓係咪仲廢過神解黑肉

計埋被動入到場6xxxhp
但90%減傷即係要幾多防先有呀？

而加比15星牛飛斧打千幾血

勇者？
自帶50%（1職）
1100防=滿減

有人齊過限

食屎啦

呢句真
特別係神呢D法老王
永久燒春袋就岩

8%四星？

0.8都唔知有冇

抽左2500冇四星

係咪應該每刷800就返夢境升級

原來琴日無買裝 唔怪得比人屠

請問空島新BGM素材要點搵

清11島H

手足唔該哂你啊

升級d錢會一路上 越升越要多錢

茶熊復刻希望會加個幾首歌做空島bgm
印像中蘇菲同白銀個首幾好聽

你升到幾多lv先過到第一關

即550防。仲要4職哈同先有？
好難wo

4職就1100/3=367防

重講歌 阿鳩即刻變黑撚大哥呀
雖然真係唔錯

哦 唔該曬巴打
而家應該90減

呢首好聽d

慘 右手邊連頭都畀人打甩埋

個人意見，唔洗理果個咩6000血盾
其實只需要月見專或釘宮專武技回血
唔洗扣完血仲要依賴果下jc先回得10%
上齊防版滿減傷，牛牛飛斧每hit都係括得幾百
一次食兩把都可以
你自然會放心企係度搏打等jc,下下劈百幾萬
當然無回血雙既人理應唔少數
所以先話勇者唔知勁係邊，唔穩唔安全

大家估下如果6女3男 茶3會係邊幾隻
聖女實有

中段同尾段拍埋一齊睇 笑醒左😂

雙巫女

聖女，水母，釘宮，水樹，剎那應該係膽
拖peak,肥鵝，早見，lili,永遠，天使，視乎係咪雙pool
男人唔想知

比你咁樣講一講 如果無兩個pool應該好刺激

茶1 有1個pool
茶2 有2個pool
茶3...
上中下

兩個pool都應該會有唔少遺珠
問題係多左個職，加兩女，一男一女定兩男

我就唔係咁睇
1-1=0
2-2=0
所以茶3....乜都冇 執柒咗

又試垃圾game?

chok個人生都中埋bug 一日有48小時

寵物小精靈以數碼暴龍做題材

peak 應該冇份 夏日好似係版權最後去到既位
其他都好吸引啦其實

我冇勇者都唔知佢勁係邊

貼出黎笑咋

屌 夏日peak唔好提啦

Yes!!!!!!!!!!

行啦

YES AR!!!!!!!!

食氣流一抽

就嚟有250
可唔可以比1隻限我

南

見到個四十頭大叔聽緊數碼暴龍02op

阿銘越黎越高汁,唔再鳩鳩下啦

好啦

屎社隻新跑online 片hide左正負評數量

勇者同魔王邊隻勁啲？
想睇感性潮文享

我都奇怪緊 點解禁完好似冇反應

我屌撚哂

決定del驚等下次抽可以有load

APPMEDIA咩牙用咒減傷90%俾人恥笑咗成日終於死死地氣改第二
但係都要拿返喳沙 咩上級者向
屌佢仲有面話自己上級者

唉

on9

點解千和會無啦啦跌左咁多
明明仲係好屈

冇屬傷 二技全套加埋百零萬
黑肉弓畜氣普攻都幾十萬啦

男神2技尾段1HIT都百二萬

有無LINK...咩野第2?

適性第2
仲要※上級者向け

有時LOCK咗啲大隻怪仲可以撞3HIT

用咒90%減傷?你估而家拎咒弓咒槍呀

狗黎

好耐冇睇appmedia個TOP10
原來咁ON9
限變有第4 男神唔上榜?!
我自己用落,點睇都係男神好用過限變

限變不嬲勁
如果你有金狼專層次再高2級

非洲人咪拎信佢講野

淨計打屬 惡魔斧勁佢太多
淨計火屬我就唔講了

上級9up者

淨計傷害邊隻夠惡魔斧鬥

究竟步驚雲武同早見劍仲要企幾耐

你睇隻正月雞仲有第3,已經冇野好參考

但點解冇人用惡魔斧打勇者協
入場4隻有3隻唔係魔王就勇者
剩低嗰個...........

直到永遠

嗰關要突同斬喎

但係後日就執笠

個top10我碌嚟碌去都見唔到佐倉
屌你個網真係執柒咗 冇update

所以咪永遠都係最強

神父有請

老婆係廚房切緊菜,搵佢做乜

成日用 根本白值高左既角都同唔到佢比

傷害低係硬傷
同埋2技唔重置式神血on9
但手感真係SSS既

龍女實在太戇尻
個個都貪新鮮架啦 我情願佢出隻毀天滅地 我抽唔到 都唔想龍女長企
見到都覺得悶 如果有都唔想拎出嚟用

四聖獸系幾有代表性
仲追乜鬼魔王勇者
我就知道龍女嘅時代終於要完結了
可以課定一皮石

咁快燈

手抽筋打咗5p字

包把專再進化啲技睇落幾靚
神氣包持有時 攻&AS+200%
100%血時-儲力時間30%
通常攻擊傷+50%&鎖定延長
主動技+會心傷30%

但2技打怪得2萬幾1hit
都係男女主勁啲

可唔可以出個協比人打晒所有大中細石

升板升到冇晒石

喂,4聖獸定復刻架

一齊出
反正復刻唔送石 馬場唔心痛

仲有10分鐘收埋個建就夠250石
春呀春

有wahaha

想買

Yes 畀你睇多次劇情 重唔謝主隆恩

呢一年食既peak同permio真係夠貨幾pack
其實都個合作都幾成功下

投降吧

樓下間welcome d peak仲係長期放置係到 都唔知會唔會再入貨

之前初音合作D我都等變死貨10幾蚊先買

想哭

明明韓版一大個溫泉話復就復

樓下堆Peak 係同Sanrio 合作

Peak&permio係無辜的 請支持下

上次出我周圍搵都無貨

等到我無哂興趣先入貨

又無new

只求premio peak神解

順手神解黑貓2pool同buff番黑貓1.0啦
和歌神BB同聖王BB

固力果唔該神解啦
當我求下你

無見一排 油王個樣已不復當年

毒在家中,脹左

油王復出

肝少左白貓就肥左

要減肥啦

嘩 肥左咁多既

係大學一定好食好住定

佢個部AN機?

第一張圖有啲似方丈

我睇佢都係用Sony跟住配iPad

正宗毒毒

誤會左佢

行第二條路遇到神父boss
慘被秒殺

快d減肥啦，以前真係幾好j，表情又可愛

神父係新手第一個屌鬼位

佢係咪一開始劇情果個阿伯？

唔係 你打聖職者有冇搖鈴？
有既話出嚟幫手嗰個就係佢
都係唔知既話去解小女孩(cv:黃前久美子)支任

我橋隻boss仲未過
不過咁岩搵到第二條路 誤打誤撞入左神父

我記得佢不嬲用mini 2玩

神父一階可以卡墓碑打
變身後用搖鈴

其實大橋聖職者可以call 神父打,比佢solo 就得

chok仔食開穀牛

飽咩

搵左音樂盒先

我老豆話唔怕洗多兩次ok

屌 最憎呢d人

乜都話洗下就得 明明勁污糟

其實我都好撚怕污糟但我心理上不嬲70%信佢講既野

梳 小弟家貧
碗湯有隻烏蠅都係夾起佢當冇事繼續飲

咁講既話好多野唔洗食啦

唔好話3秒規則
30秒我都照放入口

雖然平均每兩個禮拜就肚痾1次

有冇咁多新手 開hihi槍 日豬仲抱住個包周圍走 嚟中間企到完場啦

求其搵D野壓實平A到完場

我用梨弓搬去右上守都有人搬走佢/拎走個包

開剎那本體>掛機>本體>掛機

露卡扮工大法

其實mea劍真係幾勁
不過sp好似回得唔夠快
就算用早見專都唔係好夠快

老實說現在完全適合小夏的武器,好像只有咒雙了(機體太強的煩惱
會心500就能直接破千 防禦要800才能滿減傷

點解要800防先滿減傷?
利申:真係唔識計

亂估，800防×2=1600防,補多500防抵消1.5被傷?
利申Ce數學F

mini 4

想問下野中藍用詩音專定咒劍好d
詩音專有防同暴傷 但野中藍本身加100as 50攻 好似咒劍增傷多d

問鴨屎媽咪牙
呢度個個會考30分
唔會計呢啲婆乸數

其實自己用兩把野分別打5場協
邊把用得順手咪用邊把囉

早見個把啦
咒要滿減好似都要800防
早見好似400就夠 仲要唔洗金身
傷害黎講 早見有加50會心傷都未必輸咒太多
仲要有緩回

咒滿減都係食得一下金身
早見食成SET斧都得
無早見用23劍/19劍都好過咒

咒雙個1.5傷係咪應該1600-150?
1600-150-200=1250
90%減傷仲剩350
咁計啱唔啱 ?

被dmg增加你當每10%100防
所以1.5倍=要多500防
1100+500=1600
咒劍個堆仲慘 2倍姐係如果你無減傷buff要堆到2100防

Guard到二十星仲有JG 企到執笠 課啦課啦

隻zelda好似好有趣
但唔想買Switch

一樣

第一水咁多問題，等遲d有多d game出先諗都未遲

點解1.5倍=500防都係唔明
可唔可以再講解下

我沒有辦法為你開滿天飛花瓣

1100防=滿90% 每100防=10%
咁咒個+50受傷就-500 (玩家睇1100 系統睇600)
咁你要填返個數就+返500 (玩家睇1600 系統睇1100) 先到90%

利申:9up

逼你打夠51場

超級無敵估歌仔?

我就係唔明1.5倍dmg點解係=500

加100防=10%減傷
食1.5倍傷=加50%受傷=減500防
所以咒雙個1.5倍可以用500防填

其實我都唔係好清楚,係睇上面啲對話推出黎

我明1100防=90%減傷,之前有巴打教過我
因為200防打後就每100防當10%減傷
但咒呢呢D副作我真係唔識計
1.5倍dmg就500防,咁咒劍呢D 2倍dmg係幾多防 ?

哦,我明啦

終於理解到

呢d垃圾由佢啦
突石有撚用咩

星虹長期3位數 都唔知打黎做乜春

所持300已經唔可以做基本標準
要用星虹做標準 即係同一限定中N次
威到呢

痴L線 真係要做double entry

咁真扎雙好難做到800防喎

仲有人咁認真研究白貓

頂咩防呀，敵人玩屬傷就唔關你事

用龜仔可以唔使理

煮直已死，有野留番拜山講

白貓執左未

我愛煮直

人地搞緊野唔得閒理你

冇人討論白貓

垃圾白貓
等收山執骨啦

散步十場道場 隔一排入去禁制升包塔同做飛船冇咩好講
btw 係咪13號有野release

屌，原來唔記得打琴日日任

最近成日都唔記得
遲啲仲要復刻活動島都無石
慘

我愛白貓

白貓好好玩

其實白貓仲有好多野出
例如天使法移動同唔移動出技變化
勇者儲氣出技變化
武器遲下可能都加

所以抽唔到唔緊要
下一期更可愛/更打面

屍社都冇心搞
有幾多野出都冇用

其實係個個去哂新娘係雞POST食花生 冇人入嚟

嗰個post仲係[1]嗰陣都睇過幾頁
而家已經第[4] 唔想追
而家發展到點,起左底未?

聽日下架啦

然後火車雙又一日限定

食花花食到好熱氣

唉
繼續2017無限定

橙過返印度

愈黎愈殘廢

算吧

打死第一隻 用曬10個汽油彈

白貓有心搞就ok

馬場唔干政咪得

有冇人出暗花隊冧馬場

全城圍屌
暫時信個化妝師多d

單野好痴線 啲人排住隊幫化妝師做人格證人
另一邊廂又咁多人爆對仙人大鑊
其實炒車機會微乎其微

白網又出打面角
等執啦

唉屌,夠250石又手痕射晒落海

開始等錢洗

啲角算保值過本家
正月KASUMI同雪劍仲係屌打全世界

白貓仲保值
年幾前既角色家下仲top1

又啱

有幾多隻呀
神解完死既死,雪既雪

咁最近就算未計菜能 黑翼同雞扎都叫OK嘅

屌你老母真係冇四星架wo

5 小時前

我係你就而家開始一粒石都唔用 等茶3
唔想到時見到你叫春

無心搞乜都收皮

shit

驚咩呀 到時咪又唔load 全pizza

大家努力 今日三點前 要中到魔王勇者
你仲有成個上就扮工推島架 唔好放棄

一早中哂啦

Chokb

chokb唔洗同人講既

好撚唔爭氣課左250
中得隻西面 即係鼓勵我唔好再課

未抽到嘅朋友好快少少課金抽

今期限值唔值得all in?
已抽3000石仲未中到
仲有幾百石

開台抽會中,你說對不對

ok， 課左7000石 唔信唔中

多謝巴打你既提醒 但係依家唔洗開台咁煩了

All 埋佢啦 ，你都抽左3000石

3000石就咁白抽 你甘心咩

仲有得唔甘心咩？

我依家先知bgm個位原來有石拿
是否太old news
Btw 下限更可愛

係男人就碌爆張卡課落去 課到佢出為止

等一陣新入替抽佢老母

得24小時

想要藍色帽

真入替

我都想要藍色帽

爭d以為係爆旋陀螺廣告

我，立即，屌你老母

冇曬畫師真係一樣feel

アニマル四神伝 ゴッド・フォース」には、四神がモチーフの4人のキャラクターが登場するにゃฅ(●´ω｀●)ฅ ・ブルー（CV：小野友樹） ・シュシュ（CV：日笠陽子） ・ティガロ（CV：増田俊樹） ・トルチェ（CV：久保ユリカ）

Rubbish

我要與你硬碰

做乜post埋D大陸app

梳啊手足

Godfes

仆街 玄武同白虎係咪調轉咗
勇者魔王你抽埋我嗰份

抽撚左2000石喇
一隻撩都冇

感覺會青龍大量發生

話佢用返茶熊個背景 ?

白淨版孫六

接住出擺明想吸水
講經咩 理得咩背景丫
你抽唔抽 你課唔課丫

連續出限係咩玩法

屌 又出限

巴哈仔已預備

四限就忍手啦

捕左成日終於忍唔住

四隻的限好似伏伏地

今次係咪年度業績前嘅入替

第一次4入替
4隻都係1.0?

合作pool黎

岩岩係line見到 俾你貼左先

玄武玩龜甲縛？

已經番唔到多石+接連活動入替果個時代
之前少石+活動入替連發都救唔起營收
宜家應該係試緊多石+無限入替

又skip得

from 巴哈

多石+無限入替更加唔驚你添啦

D老屎忽大部分都半棄狀態 你狂出我咪隔兩期先抽

魔王勇者靚咁多,俾我係你就依家ALL埋佢

利申矛石的非洲寶寶只能遠觀

【公式】白猫プロジェクト‏認証済みアカウント @wcat_project 30分30分前
その他
アニマル四神伝 ゴッド・フォース」には、四神がモチーフの4人のキャラクターが登場するにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
・ブルー（CV：小野友樹）
・シュシュ（CV：日笠陽子）
・ティガロ（CV：増田俊樹）
・トルチェ（CV：久保ユリカ）
ALL IN

白貓金主

多石?
邊撚度多
睇過

4入替大家睇路

白虎件衫好撚正

日笠陽子配怕醜妹

sh曬d石到執笠
執笠前龍女都係top1

識忍既自然會忍到
下體行先既咪由佢地
利申情人節一石都無用到

應該一陣跳一下搏中火車, 然後skip godfes 限

perfect plan

隻玄武
屌你老母$#

個色調同設計有啲似

日豬停課啦屌

急不及待想玩玩了

巴打們忍手唔好追喇

睇個樣似玄武大獎

😓

1抽

個樣9成9an斧=百分百冒牌

有樣睇架咩

頂你個肺 成年都唔使抽火車雙啦
火車雙先係真限定囉

屌你老母

我仲未有魔王勇者

3500喇

抽爆旋陀螺

仲有半粒鐘，唔好放棄

5000
24th由一隻都冇到中哂 都見唔到入替

留D石抽隻陀螺玩下仲好啦

姑勿論勁定廢

抽鬼咩次次都係咁 而家d四星好似我啱啱開game果陣咁 玩左四個月先見到第一隻四星

我24得西面

換撚左魔王把弓 冇人啱用 戇鳩

抽多下25石就有

Yes

六期冇野玩係咩玩法

50石兩抽

今期要100石先齊限
ham jo

如果四人協有齊四聖獸 會播爆旋X螺主題曲

我要與你硬碰 以爆裂既高速旋動

睇片先

今日三點有得抽定只係序章先

朱雀另一個GAME黎

之前就話場上有兩隻限會轉bgm
遲下會唔會加buff

all in日笠陽子!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲以為朱雀係弓

我屌你老母又冇

朱雀開技做乜變左另一隻game咁

吸水點會係弓 想你哋最後衝刺追魔王

飛天

三點

而家連白貓d片都負評多過正

On9?

你唔講負評差少少唔記得比

係喎，我都比埋負皮先

4入替 又係得一隻有儲力變化技

三點了 大家抽左限定未呀
藍色帽已中

一個月之後就見到佢地打網球

條片入面, 隻槍二技好似獅2弓咁放隻雞出黎, 差dd hi到個寶箱, 但都係打唔到
應該會好似紙鶴弓二技咁難瞄
然後, charge住開嗰個技係做乜撚野

新個期普池抽左咁耐仲係得孫六

隻朱雀
咁即係無事一切紅光同捉？
不過應該又係啲一分鐘開一次嘅技

睇完片
4隻都應該PASS得

見到四聖獸返黎玩下先
冇玩半年

朱雀正呀
不過我多數都只係中男角

屌你未中阿呀

龍女同雞仔 點解變左第1同第3

難抽過魔王勇者

火車每次停一日站又要開車

4隻都廢廢地咁

不過有樣有蘿照抽

太空戰士 一飛衝天

今次4限
可以pass

見到有句
如果入替期間出左新既投票
入替完左個幾隻直接消失都有機

慘

勇者魔王又冇

好野 個pool skip左但係石又冇晒

儲左三千幾石
Skip繼續儲

多謝神喻

隻朱雀會唔會係以後打陷阱關既OP JER

勇者劍

點解玄武鏡內外個表情係唔同

1日限火車雙

魔王地圖砲十幾秒都飛過晒啦

勇者劍有咩特別

朱雀寶寶

魔鏡魔鏡 邊個最靚

ダメージトラップガード(クエスト中9回)

不過無實際試過 唔得唔好話我

依家有一日限定要抽就快

放白貓ac 有意pm

飛到咁鬼高都仲要就住地形黎射

飛上天屙雀屎

巧似有D道理

朱雀天上屙雀屎係提示
敵人出超紅光無視所有JG 碌地乜乜乜MAP炮

點知儲4秒

同我頂4秒

似overwatch 隻pharah

南哥好好想像力
sosad but true

仲諗住可以 乜機關都唔開一下飛到去終點

FF: 出S1>上唔知乜春狀態ING>集氣>MAX>吓咩吓咩吓(我要屙啦!>飛上天>屙黃豆

btw D黃豆咁細粒又慢慢屙打得幾多隻

反正非洲的寶寶都係矛得挽
理得佢屙核彈

睇完序章
個故事感覺一般

真入替蝴蝶劍同火車 24小時限定

又玩演技

非洲演藝學院畢業生
1. 寶寶黨

便秘project

幫襯5月正仆街仔呀，咪比我見到

中左限

火車

好想快啲課金俾馬場

G持
寶寶繼續叫春就夠

陣間拆朱古力先

能登同VINCENT都會冇

仲課金果d係咪癡線架

帶土

帶土腸我力量

土ching自己都就快不行了
仲腸你

過大海拎去賭都有意義過課白貓

咁比錢我拎去食野好過

你肯定?

課一單可以係cwb 食三個沾麵 好似

這次多了註記
如果選拔角色入替期間內開選拔投票的話有可能就會這樣不再登場

未中火車既
今日唔抽火車以後無機會啦

無事既 下期大把人allin火車

等新野黎講姐係聽日都唔應該抽

句野話 如果入替期間進行選拔 有機會直接下架喎

和歌BB

咁你都要排第尾先會落架架麻

決定賣咗層樓助養馬場

6隻下架喎 咁有信心

白貓個朵臭成咁仲有人會買?

中左

邊個抽邊個係鬼

啲模組真係好撚悶,
個玄武做乜鳩, 搵隻似龜既野睇下都冇

白貓咁好玩
日本國民第一手遊

premio同peak冇罪

白虎，玄武d招一睇就知唔好用
睇怕同情人節都差唔多

課課課

知唔知呢度龜係象徵乜?
明嘅人會去all in

有外掛斧係度，要保火車雙好難下

咪有龜甲縛囉

邊個話無龜

上期佢新角先有淺井光環護身

今期保撚到佢咩

上次係面子工程

你自己打完句野有無打左個冷震

咁咪唔好抽囉

成日講到白貓迫你抽做乜鬼

唔中

神父呢4隻點睇

Mighty Brothers XX

上帝視角 on9

單抽

冇火車雙

大拿拿射左3下

chok血源打到邊

where buy?

爆機前

刷level打DLC先

同埋我諗住一周目拎晒三個結局獎杯先

要玩load save大法 好old school

點樣可以令到機槍佬跌落街

聽聞如果一開始入舊區乜怪都唔打直接衝上去可以同佢做frd 唔洗推佢落樓

我就用旋風斧掃左佢落街

係咪即係話唔好抽

求幫過 求人勇者2 82478

即係ALL IN

呢隻屌唔屌得過

毀天滅地

4隻缺一不可

20%會心傷提昇隨時低過10%技傷
姐係爆擊由200%去左220%
加上唔係一定爆擊

原來兩隻廿四小時限唔驚唔覺已經追哂

佢跌死左 翻夢境再翻黎 會唔會翻生

唔會

呢d hunter 唔會

空（そら，聲：松岡禎丞
白（しろ，聲：茅野愛衣
史蒂芬妮·多拉（ステファニー・ドーラ，聲：日笠陽子
克拉米·傑爾（クラミー・ツェル，聲：井口裕香
吉普莉爾（ジブリール，聲：田村由香里
菲爾·尼爾巴連（フィール・ニルヴァレン，聲：能登麻美子
初瀨伊綱（初瀬いづな（はつせ いづな），聲：澤城美雪
特圖（テト，聲：釘宮理惠

齊人

想問下天使勁係邊？

EX咖哩棒又幾過癮

乜水

呢套打靶野 出劇場版都唔出二期

會盡快all in

就到1001，突然醒起之前白貓post個語癌佬
唔知佢係留左係隔離登定棄左

1001

好似仲係隔離

1000